BOB叔最新條片 笑到仆街個回覆

加啲幻想 bob叔用佢既普通話講呢句

???

好撚好笑呀屌你老味.jpg

唔明

哦

????

之前條片講asshole of china 好笑d

我覺得有個屌老母 又落香料個個

雖遠必誅